有冇人覺得柒婆先係[暴動]嘅主謀？

如題